有無人聽過sailun atrezzo zsr既呔

之前爆呔急換，求奇搵間換咗條sailun atrezzo zsr既呔
1500換咗兩條
有無人聽過，出面換咩價位

支那胎

無計，爆到無得補行唔郁
無時間慢慢揀
大陸野頂住先

幾吋胎 咁貴?

18

正常幾多

見過五舊幾

Btw18吋支那胎都1500蚊兩條
好明顯你面上寫住個急字俾人劏?

BTW條胎表現點
我都想換胎

屌我之前都係 紅日夜晚爆胎
焗住換咗兩條大陸vitour 半r胎
又伏又貴

VITOUR都唔得???

幾錢

係，大大條士啤呔俾佢睇

有得揀唔會用

900 一條

同米仔 goodyear嗰啲冇得比囉

如果換大陸胎邊度最抵

支那 or 淘寶

要搵人裝好貴